\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}

\geometry{top=2cm, bottom=2cm, left=2.5cm, right=2.5cm}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

% Nome e informações de contato
\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Romário de Jesus dos Santos}} \\[0.2cm]
    Blumenau - SC \\
    \href{tel:+5547992169505}{(47) 99216-9505} $\cdot$ \href{mailto:romariojs94@proton.me}{romariojs94@proton.me} \\[0.1cm]
    \href{https://github.com/romariojs94}{GitHub} $\cdot$ \href{https://linkedin.com/in/romariojs94}{LinkedIn}
\end{center}

% Título
\vspace{0.3cm}
\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{\textwidth}{0.4pt}}
\begin{center}
    {\Large \textbf{Desenvolvedor Full Stack}}
\end{center}
\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{\textwidth}{0.4pt}}
\vspace{0.5cm}

% Resumo Profissional
\section*{Resumo Profissional}
Desenvolvedor Full Stack com experiência em \textbf{React, Node.js, PHP e MySQL}. Atuei no desenvolvimento de interfaces dinâmicas e integrações de APIs em ambiente de startup. Possuo também experiência em marketing digital, produção de conteúdo para \textit{YouTube} e atendimento ao cliente.

% Experiência Profissional
\section*{Experiência Profissional}
\textbf{Ambisis - Simplificando Projetos Ambientais} \hfill Setembro/2022 – Junho/2023 \\
\textit{Trainee Desenvolvedor Full Stack} 
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Desenvolvi componentes de interface com \textbf{Bootstrap} e \textbf{CSS}. 
    \item Estabeleci rotas no back-end com \textbf{PHP} para consultas e exibição de dados.
    \item Fortaleci habilidades em \textbf{SQL} e conceitos de front-end.
\end{itemize}

\textbf{Jardineiro Amador - E-commerce} \hfill Agosto/2019 – Outubro/2021 \\
\textit{Assistente de Marketing} 
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Contribuí para campanhas de \textbf{social media} e atendimento ao cliente.
    \item Produzi conteúdo para o blog e canal no \textit{YouTube}.
    \item Auxiliei na gestão do e-commerce e na otimização de SEO.
\end{itemize}

\textbf{All4Labels Brasil} \hfill Janeiro/2017 – Dezembro/2017 \\
\textit{Auxiliar de Depósito} 
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Organizei o depósito e mantive contato direto com a linha de produção.
    \item Realizei lançamentos de NFs e outras atribuições.
\end{itemize}

% Educação
\section*{Educação}
\textbf{UNIASSELVI} \hfill 2022 – 2025 \\
Análise e Desenvolvimento de Sistemas (Semi presencial)

\textbf{Udemy} \hfill 40 Horas \\
Programação Avançada em Python (Online)

% Projetos
\section*{Projetos}
\textbf{App Book Tracker} — \href{https://github.com/romariojs94/Book-Tracker-App}{Repositório do Projeto} \\
Scanner de livros construído com \textbf{React Native}, \textbf{Expo Go} e \textbf{MySQL}. Permite criar, ler, atualizar e excluir livros, usando o scanner de código de barras integrado com a API do Google Books.

% Rodapé
\vspace{1cm}
\begin{center}
    \textit{Atualizado em Janeiro de 2025}
\end{center}

\end{document}
